蓮塘開幕 林鄭：(香港穿窿)邊境特特區 明年動工 2025年能進駐

【蓮塘/香園圍口岸是日啟用 林鄭：全力支持港深創科園發展】

蓮塘/香園圍口岸是日啟用，貨運設施下午四時開始讓跨境貨車使用，暫時未開放客運服務。

行政長官林鄭月娥出席開幕式時指政府正全力支持港深創科園發展，並預料明年能於落馬洲河套區供地，預計租戶最快從二零二五年初能進駐。

林鄭連戲都唔交
賣港賣到底

仲起關口即係搞港獨
建議要拆關

做既每一件事都係傷天害理
點解香港會孕育出呢種渣滓